momoland咁都有一位

歌又廢 同上兩首啲格式一樣 連咩人唱咩part都係
之前又買過榜，又成日抄鳩人歌
憑咩攞一位，stray kids都理應贏佢地啦

垃圾momoland靠買分

可憐我嘅stray kids

momoland我屌你老母
專靠作弊搶人一位
搶完我mamamoo，到everglow而家搶埋stray kids

Everglow輸8x分

食屎仔

Momoland打手呢 同我死入黎

twice

stray kids deserve better

@nancy.yeji老公

Mml公司咁有錢
咁撚多錢買榜既
隊野賺得返咩？

所以妍雨咪話冇肉食

stray kids贏幾條街啦

贏幾光年

Momoland 一位韓國冇人理